---
layout: page
menu_id: more
breadcrumb: false
comments: false
---

{% navbar active:/more/ [版权信息](/more/copyright/) [隐私政策](/more/privacy-policy/)
 [关于博主](/more/) [赞助博主](/more/pay/) %}
 
### 个人简介

目前是来自山东的应届高中毕业生，成绩一般，估计奔专。平常喜欢探索新科技，喜欢玩二游，虽菜但仍在尝逝音游（~~虽然还是改变不了菜的事实~~）

### 人物特点

* 身体比较一般（例如 185 的个子却只有 60 公斤😓 ，然而我一顿饭吃的却是三个人的量，狂吃不胖 ing），所以对除了跑步与打羽毛球以外的运动不大喜欢。
* 纯爱党，对于喜欢的人能专注，愿意真心对她好。
* 有点懒（不是起床气），希望事情尽量能做到一劳永逸（~~然而总是事和愿违~~）（就比方说三换博客这件事，甚至一度想一次性买几年域名来省去域名续费的麻烦，然而受限于资金 QAQ）
* 认真投入（限定于感兴趣的事），深度投入到个人喜欢的事情，对于感兴趣的事情愿意不吃不喝为之连续投入😋 。当然，一般不是玩的事情（确信）。
* 演讲恐惧症：~~我不要演讲啊啊啊啊！~~
* 喜欢山楂制品，包括山楂，不管生的熟的或者酸的甜的，全部通吃。

### 我在干嘛

* 研究建站，并且有了些成就？（Maybe）
* 高木同学天下第一（混入）
* 学习呗？（学生不学习干嘛？）
* 氯化氢＆ HclCloud 建立者
* 高木民间组织“木创社”成员

## 如何联系

* QQ：2319665062（个人 QQ 邮箱同号）
* 个人邮箱：palomiku@outlook.com
* 崩坏：星穹铁道官服（UID101045700）






